Bitcoin / Crypto 集中討論區 (77)

講被hack講到1001咗

Crypto is scam

去呢邊：